隕石旁的天際

是我的根源

漆黑的天際

藍絲飲歌🤔

你飲東江水係咪代表你係撐政府？🤫